【有片】iPhone X快速app switching方法

睇見個頭頂

真心覺得如果教主在世既話唔會比m字額出現

Mon底向上拉就返到home, 向上拉唔放hold一hold就換app, 真係好爽手👍🏻

幾好

以前禁home 鍵三下就輔助使用快捷鍵
無home 鍵會點搞 成日用

其實你地多唔多kill apps
對於我呢啲常kill apps 無咩用

我會成日kill, 因為我個部係iPhone 6

兩下拉畫面落黎單手用 Plus 點搞

X好似冇左呢個功能

覺得打機好容易hi錯變switch app

還返3D touch比我部 6s

左右掃上一頁會唔會出事

下個星期出iOS 11.1正式版可以用番

向ipod 致敬？

個額頭 真係好礙眼

apple 做野唔洗你教

唔講唔知
有無師兄覺得比ios10 要用多咗力？
Set咗light都係咁